對正下藥

第一次出post
其實我真係唔想出嘅，但我覺得有必要講聲

好想同大家講
不論
西九下沉、光復元朗
警狗開幾多槍、幾多粒催淚彈、打記者
等等一連串事件都好！

我地嘅目的係個五大訴求
唔可以再比大話埋住大話
唔可以再比真相埋住真相
唔可以再咁樣過左啖氣就算

光復香港 時代革命

仲有
身邊有人覺得好攰嘅話，互相打下氣啦！
路仲好長，我地要一齊走落去！
話就話兄弟爬山，但香港人從來都好團結
從來都唔會一個人！

最後
（我咁講可能比人話）
警察嘅你地，唔知你地係咪入去就一定會比人爐改
但我仲相信仲有警察係有良知，你立場咩顏色都好
應該至少知咩叫做合理、良知、正義
唔係見衫係黑色、立場係黃色就打
一份工比到錢你地有好嘅生活
但錢比唔到你地做最好嘅决定

香港人加油